岀街唔記得拎鎖匙

屋企人去哂旅行
會唔會瞓街過2018

去尖沙咀等睇煙花啦

仲有一日先到喔

依家霸定差唔多啦
反正冇屋企番

去做ptgf 酒店過2018

咁dirty 唔要

十幾度會唔會凍死

Call鎖匠

揾過一棟門500 我嗰度有兩棟
成千蚊

同埋

你屋企人去晒旅行得返你一個人就唔好比外人知比較安全

係咪巴打
係就比你係我到過夜

等緊朋友接

點解呢

假膠？
嫌貴 趁仲有電格四圍格下價先啦
唔係就去避寒中心齊齊過返個難忘既2018 包唔lonely

比收賣佬之類既上門做完野然後比人老爆年中新聞報唔小
一個外人你又唔知佢底細
呢個世界咩人都有
警察都會有黑警
更何況一個開鎖佬？

臭既

臭雞 又短又粗貼出黎把撚

還返間屋比人啦

你寧願凍死定寧願俾1000？
我就寧願俾1000，起碼有屋入

伸利: 前年年初三搵開鎖，收左800